依條仆街同事借錢唔還

仲要block me 真係仆街黎

唔好意思開多左post

樓主做咩直線自爆

太激動 對唔住 拖足三個月一次又一次比假希望人 好難受

呢條友好似中學已經有個仔

係呀 上年先結完婚 成日哂supreme 野 但冇錢還 正仆街

整係知佢住美孚

🐑🐑咁慘呀

噢 幾多錢呀

純粹之前見過佢同佢條女 印象中好大波下

10k姐 都係 1蚊都冇諗住還

識左人一陣就借比人？

借成10k比同事

嘩屌同事都借10k 做盛行？
可以做你同事嘛

做左8.9個月同事囉

後悔

之前都係sale 姐 你肯還借幾多都無所謂

咩原因問你借

佢大話精黎 一係朋友有事 一係屋企有事 但佢屋企有開鋪頭 自己做生意 但天真的我被昆

只能說 真係好撚狗 點都要追返返黎

Up佢個電話上黎睇吓大家有乜好幫忙

會唔會犯法
利申：對網上法律好少認識

乜撚都放上黎

屌你老尾 借得俾人唔好預人還
見你咁樣自爆真係唔抵幫
樓豬真人一定係戇鳩仔 抵你俾人昆

唔好意思囉

比我發洩下ok?

幫你推

我唔怕自爆 我行得直 唔似d仆街

又box又乜乜

借你幾多錢

頂你 得三十幾個回覆都唔追post
樓豬咪話10k

窮撚又要追潮牌

可惜唔知佢住邊

借佢一百蚊 追撚到我仆街

Post 又唔撚追
問你老母啦

Po資料啦

真係好憎人借錢唔還
幫你推

屌 最憎呢啲人 幫推

純粹之前見過佢同佢條女 印象中好大波下[/quote

佢條女 豬到

[img]

推呀

樓豬偷過6000蚊aape
因果報應

唔好話 我單野都係比佢累死

借到錢係佢既本事
點解要還畀你

飛機友一名

屋企開茶餐廳架嘛
18歲就中出搞大人個肚

推佢老母上報

佢條女落過幾次仔 佢都幾好呀肯埋單
仲要勁好名牌 個閪女人 利申97

知佢屋企茶餐廳係邊嗎？知就小額告佢

有咩證據證明佢借你10k
你相都冇張你講咩都得架啦

師妹

之前好似上過蘋果定唔知咩

好似係昌興

師兄

一萬蚊隨時係呢種人嘅九成人工，只要份人賤少少，交情又唔太深，其實都幾難肯嘔返出黎

所以唔係生死之交嘅一律唔應該借

幾百蚊就話預左唔還姐，成10k老西都追佢還啦

留名學野，點解樓主到今日都可以亂借錢比人？

支持數豬 我最近都係咁
借錢比個朋友 買幾千蚊一條魚黎養都唔還
支持你去追
btw 偷野個單 講多d啦屌你

推

Thx

幫推，
最憎d 借錢唔還嘅仆街

偷野果d 單 我都有錯既 我不汁機數多出黎既。但佢係偷最撚多果個 有冇機數都照拎
間接性 我比人懷疑 之後自己招左 但佢一味關心我有冇爆佢 痴撚線

痴撚線

準備殺上門

你係咪好撚毒由細俾人恰到大？

同事最多借$500

仲要死人冧樓先借

唔係 係好容易相信人

咁樣都唔還正仆街

借出去既錢同潑出去既水一樣

咁大間茶餐廳都唔識玩

借錢唔還正仆街，幫推

推一推
利申 爭緊人錢，遲少少還都驚到仆街

好憎呢d人

啲錢係佢憑自己本事借返嚟

有d良心既人 都會

推到條友仆街
利申:借左錢比個fd半年一蚊都無還過

屌你老母都低能
自爆咪自爆 樓主又無做錯
你真人一定係暗瘡肥毒撚 抵你窮一世

成件事都樓豬一個人up
樓豬自己偷完aape啲貨仲著返公司 咪比公司拉左 上完庭要陪 自己無錢還又搵wuchunho 比錢你 上面啲對話又證明唔到佢借你錢 而家人地唔比你 你就嬲嬲豬

利申 舊同事

又係啲上得網當就當網民9up嘅野係真理嘅傻仔

佢有開鋪 咁咪去佢間鋪日日搞事囉

我自爆自招 好過d人 敢偷唔敢認

即係點
你爆曬嚟聽下

你有無證明先
唔一定要借據 可以係對話紀錄講借左幾多之類

講多d啦屌
講d唔講d 成件事係點先

樓豬根本係自己衰咗
見人地屋企有錢就問人借錢 人地唔肯比你
你就屈翻人地借你錢唔還
唔好人講就信 樓豬先係幕後玩家

傳說中嘅「借5萬嚟！唔借？差五萬！」

係架我一個打工仔廢柴眼紅一個 借一舊水都要追撚到我成日既人

都諗下點解整係屈佢 你腦生屎架？

留名跟進

借到錢係我本事 點解要還

唔講咁多 謝謝巴打 起間餐廳比我 我依幾日上下去巢佢

你唔係自招 你係無得唔認
cctv又睇到你偷貨
偷完野仲著返公司
真係抵死

整你老母 唔識打字唔好上連登啦

係架我偷野係光明正大 比佢影住偷 你腦真係生屎

定係你就係 chunho

我就信樓主既

花生plz

見到都嬲 推
我都有3k借左比fd
就黎一週年紀念

樓主蠢係蠢啲不過真心識得過

此post完。搵完佢再開新post 感謝咁多位巴絲

未完喎

繼續啦

依啲正仆街
幫推

其實張wtapps 圖證明左啲乜

留名

呢個係憑我自己本事借返黎的10000蚊
點解要還？
屌你老母

拿 帶翻頭盔先 應該係呢間咋
不過建議樓主整合下資料，再開新post
利申想睇佢兩公婆仆街好耐

🖕🏻

花生期貨

仲未入去踎咩

去小額錢債告佢啦

咁多人識佢

係囉
難分真與假

send voice message一定係仆街黎，皮已負

有冇人想j佢老婆

ok more plz

ok喎
嫩人妻

借樓豬錢追

條女今年先20歲

無抵押借錢 笑死人

Mk咬Mk

係佢茶記附近貼街招

有得相認

上法庭啦ON9

樓豬俾人愈爆愈多自己衰野
想此post已完？
冇問題

原來樓主自己都係賊黎

樓主都係on9既 但一單還一單

樓豬咁似陳銘楊嘅 我識你啵好似

撐樓主 我就唔信呢件事唔係真既話 佢會嬲到自爆咁撚柒 個咩奶腳知咁多野應該都係唔還錢條仆街or佢D fd 總之唔還錢正契弟 最憎人利用人地既信任 唔好用樓主之前偷野黎轉移視線 就算係真 佢咪俾法律制裁緊 俾人罰錢 等錢洗咪call鳩你還錢 有問題？好過你地敢做唔敢認 為果10k出賣自己人格同信譽

話借得比人就預左人地唔還既人

明白今次當教訓 謝謝咁多巴打

有一排無po相 後尾先知原來係因為大肚所以無po

佢以前成日po露波相 我以前有backup不過好似搵唔翻

咁快想走?!
冇咁易...

咁好睇

多謝你既錢去換佢地美滿生活

屌你on9架 乜撚野借得就預人唔好還

仲有啲iphone supreme chanel hermes呢
真係多謝樓主

關我鬼事咩 on99咁唔呃你呃邊個

對波真係唔錯

岩岩起底 樓豬自拍

我借咗3000比人 佢拖咗我五個月

借比佢買電視機?

好撚叻叻呀 , 連登多得你班小學雞拉低晒 d 質數 , 你咁撚有計就起借錢條柒頭皮啦

OP戇唔戇鳩另外再討論 但更大件事既 唔係借錢唔還既仆街咩

回唔關你事既 咪點上一頁返出去囉
我本身都係好容易信人 識左一排 都會借錢比人
唔係我ON9 係我信你當你係朋友姐

算啦 樓主已經好慘
幫推
唔還錢正仆街

條女咁豬都more.....

推死牠

幫你推下
10k追到當bonus,追唔到當買教訓啦

樓上有啲人都on99

Blame the victim

樓主靚唔靚仔 自爆7左一回事
而家係個仆街唔撚還錢啊
你話借十幾蚊就唔預你還姐

我起邊個底關你撚事? 如果你咁撚勁呀唔使係呢到都串串共啊屌你老母 你咪以為自己係神啦死毒撚

波台D人戇鳩是常識吧

樓主偷完野冇錢還想屈人借錢,唔俾就拖人落水？

朋友親戚都未必借啦更何況同事

點解會有咁嘅推論呢

又未必真係借錢唔還嘅
小心跟車太貼

仆街同事資料整合

樓主借10K俾仆街同事 事後追討不果 同事潛水

仆街同事Facebook icon
成身名牌冇錢還錢

曾就讀彩虹天主教英文中學

屋企有間鋪 上過新聞
地址：旺角地士道街12號
電話：29940908

年紀輕輕 為人父母 希望你做個好榜樣

老婆instagram 幾大波 聽講好多巴打食過

飛機友 俾人放過上網唔止一次

大家千祈唔好幫佢叫外賣 犯法㗎

質乜撚野數呀 個個比人呃錢都擺上黎咩 遲下洗唔洗我隻狗瀨屎都放上黎求救呀？

老婆instagram係w字頭

樓主去左小額錢債排期未

仆街同事資料整合

樓主借10K俾仆街同事 事後追討不果 同事潛水

仆街同事Facebook icon
成身名牌冇錢還錢

曾就讀彩虹天主教英文中學

屋企有間鋪 上過新聞
地址：旺角地士道街12號
電話：29940908

年紀輕輕 為人父母 希望你做個好榜樣

個女instagram 老婆幾大波 聽講好多巴打食過

飛機友 俾人放過上網唔止一次

大家千祈唔好幫佢叫外賣 犯法㗎

咪臭系

發夢見到

推
借錢唔還死全家

老婆俾人放過上舊登

識左八年就話姐
八個月都借
抵你比人當水魚

咁都知係同一個人？

我師兄黎

嘩 我中學同學

借得預左收唔番先借啦on9

講真你同人唔熟就借比人係on9既

痴線 樓主mk仔+偷野都有人撐

擺到明係兩個mk仔都仆街

cap多幾張whatsapp記錄黎睇下啦

樓豬去左鋪頭搵WUCHUNHO啊嗎
最好錄埋音上黎比大家睇下

又有得相認

你係咪就係差人錢個個

C班？

相認時間

推爆佢老味